郭文貴集中分析討論

希望各位理性分析

資料都係郭文貴先生直播提供

我由3月開始一直追郭文貴直播,追到宜家,其實基本上佢每一樣野,都一一實現,例如4月至5月直播,都講會有多名高官落馬,超級富豪被拉等等都出現,可能巴打們都會講,大陸日日都有官員落馬,日日都有人被拉,好出奇阿,但我覺得吳小暉,肖建華,孫政財都成為打擊對象,我會覺得唔係偶然發生

郭文貴直播要點，不分次序
以証實
監控佢家人/員工,資產查封
中國政治大改變
富豪逃離中國
國有資產慢慢轉變家族/個人資產
王健林同(馬雲) 都會被拉
泛亞同E租寶錢去向
郭成為(3,4個國家投資) 聯合基金主席
海航股東,海航資產分析,海航基金控制人
盗國賊銀行戶口資產現金
王歧山老婆美國身份証,物業位置
王歧山私生子DNA
美國司法証人
跟美國政府共享信息
海航資產20萬億
劉呈傑,陳鋒,姚慶,孫瑤,貫君完全控制海航
9間陸企告郭文貴但最後美國法院無起訢書
貫君為王歧山私生子

未証實

王歧山父親係美國人
中南海私生子女共670人
香港議員高官叫雞屌處女影片
冰冰,高燕燕同王歧山淫片
19大前有10至20位富豪被拉
人民幣對美元會跌到廢紙
傅政華錄音
劉呈傑父親係習近平(DNA出左,但郭文貴無公開父親名,只係講劉父親控制軍政大權,網友推想係習)
王跟習共享劉呈傑母親(DNA報告表示同一個母親)
劉生母以被滅口

理解完可以明白近年情況得出解釋
1) 美國要將香港定為洗黑錢地方,中方一直大力反對,原來係方便班友洗錢

2) 大陸點解越來越收緊香港政策,因為佢地要完全控制香港,方便日後洗走香港儲備

3) 近年大陸興起電子貨幣,班友將大部份現金去左美國,日本,歐洲,香港同美國

4) 大陸樓市總值係中國GDP 7至8倍，不停增長m2

5) 封鎖外國網絡,為日後經濟衰退作準備

有錯請更正

劉呈傑個樣

DNA報告

lm

我間唔中都有睇

其實真係好長,快廿分鐘,長4小時

貫君6千億去向,美國稅表

原本想追，但聽唔明普通話

我都係

劉明

估唔到習同王會共享情婦

上面所謂已證實 根本好多都無實質證據

包括話海航係王家：

被指是王歧山親屬 姚慶現身闢謠：

夏小強：海航與江澤民曾慶紅關係匪淺

仲有邊個用香港澳門洗最多錢應該慶親王幫上海幫
佢班白手套係行內個個都知
通過賭場 買下球隊或外國島仔

馬雲俾人打擊咩？無留意時事比定粒 自己

富豪走 原因只有一個
鬥地主 搞文革

不過王健林開始准備走佬喎；

起美國之音睇到
=============
流氓國家不能和平交接，所以江胡習3派必須把資產、子女轉移到美國。除非習讓明澤當女王或天皇，搞君主立憲、萬世1系。健林至今沒被抓，沒被財新搞臭，說明王是胡習的手套。得勢時移民轉產是對的，這方面曾比江聰明。王石12年淨身出戶做裸官，倉促冒充陳世美也不傻。至於政才：類似計畫，純屬江系叛徒。江敢把令安排給胡當大秘，說明曾手裡有令把柄，比如強迫令在鏡頭前玩3P或殺倆人。但令子，在溫批薄後立馬被殺，說明令反江親胡。而胡抓令，純屬受江要挾。除曾薄外，江系多為草根。屌絲憑啥上位？上位後江如何挾制？其實，周郭徐=英皇女星，江=受成，曾=冠希。影帝影后成名後，不差違約金。要強迫聽話，只有趁TA啥都不是時。且志軍撞車、德江埋人，熙來被抓、德江善後，只因張是江的人。但江已倒台5年，胡習放心讓孫在薄左根據地干5年，說明孫絕非江系。19大前孫才出事，只說明文貴的淫頻裡有孫。習認為，與其讓孫入常後丟人現眼，不如雪藏保護起來，也算給溫相面子。我認為，在職常委裡有淫頻的只有江系3草根。歧山是姚家額駙、半個太子黨，沒必要靠江上位。所以我賭7上8下必廢，歧山19大留常。另外，如春華做軍委備胎，說明胡習1體。否則，胡習反目。

【明報專訊】內地封殺中資企業非理性海外收購的行動升級。《華爾街日報》引述消息人士稱，國家主席習近平已要求國有銀行停止向萬達、安邦、復星和海航的海外收購項目放貸；外電《彭博》也稱，至少有3家銀行已經暫停向海航發放新貸款。

外媒：上月已禁批萬達海外併購貸款

《華爾街日報》引述知情人士表示，早在上月，國家主席習近平已批准國有銀行停止向萬達的海外併購項目發放貸款，除萬達外，海航、安邦和復星也是整頓目標。數據顯示，2015年以來，這4家積極投資海外的企業，合計完成了550億美元（約4290億港元）的海外交易，佔同期中資公司海外收購總額18%。

上月，安邦證實董事長吳小暉「因個人原因不能履職」；另外萬達董事長王健林上周五接受訪問則表示「決定把主要投資放國內」。同日《彭博》亦引述知情人士透露，已有3家內銀決定暫停對海航發放新貸款，其中1家於年初暫停，另1家於兩個月前停止放貸，第3家最近採取相關措拖。

果個姚慶,同郭公開相同身份証,唔係同一個人來架

我同你講,大紀元同新唐人都露左底啦,扮反共
郭所有正常證據一次都唔公怖,但係就一直淡化,反對黨加強江同習問題
有曬銀行戶口交易,全部有美國司法驗證左

郭講馬雲會係19大出事,暫時未知

大紀元同新唐人
我覺得係支共黑白面嘅白面

王可可唔知會唔會比人煮來食

王歧山外父係開國元老

邊有咁易郁到

你睇下吳小暉下場

佢又有幾奇
佢係比人一手捧出黎
捧你果邊權鬥輸左
咁咪比人拉返落黎囉

郭佢提過有間渤海金控,為日後將中國出名企業,慢慢轉為家族公司

同小熊維尼真係有d 似

郭文貴單嘢驗證出大紀元同新唐人都係支共媒體

仲睇大紀元
正常反共媒體邊有可能唔提郭文貴

大紀元班撚樣直頭唔提

郭文貴有句講得好好，反叫出錢去支持民主都是騙子

有1個5毛負皮

lm 學野...

大紀元班垃圾日日幫雜種打飛機
有咩事一定係江派搞事
信都on9

果啲真係唔好信咁多,反而香港遲啲要面對,經濟問題,各位巴打要save多啲錢

佢到底幾時先肯找 飯冰冰 條數

佢講左佢唔會放出來，但有人會公開，多數19大同日全球發怖會當日都會公開多名官員交配影片

留名

佢個仔都唔知點算，成世人都未做過野

馬雲比人拉真係會內亂

海外有資產呀？
唔係日日換車艇應該夠過世

薄瓜瓜咪又係咁

如果佢老豆俾人捉左,幾多錢都無用啦
佢個仔重係大陸阿

當佢咁多大粒佬俾人拉,都未有事啦
宜家只係個有錢佬,亂咩

佢後台有江溫

到時支那會唔會斷網

留名先

出左所謂經司法驗證既證據先講野
唔係都係鳩up

宜家佢係,美國証人，美國政府都趕唔到佢出境阿,都係果句啦，佢講左半年,無一條友去美國告佢,真係有錢唔揾？

#

大連實德以前後台都好猛，依家呢？
係中國呢啲野蠻人地方有錢無用，有權先有用。

唔講咁多, 周永康, 薄熙來 徐才厚 後台夠猛未??

一樣比人拉

搵d二打六
江溫乜料呀老闆
唔係江華溫碧霞呀屌

清算前總理主席者係胖虎他日比人清算都合理，自埋棺材咩

今日有線先報導肖同王健林

郭文貴預告大爆中國恒大,許家印背後老闆比安邦,海航要大

即係習種？

未知,睇緊

爆完有乜影響

一定唔係
習江邊系有去鄭x彤喪禮
咪就係個邊囉

你睇當年許家印澳州豪宅被政府勒令轉售就知邊個係佢幕後金主
新買家公司股東人員包括金主個仔同白手套
又白手套班人名好易扯出香港上市公司邊間同佢地有關係

唔知郭文貴仲有乜好爆....

拉馬雲只要

1. 停佢宣傳
2. 冷處理新聞

就可以

沽空3333 機會來

5,6月講馬雲會出事，琴日大陸就旭支那寶
唔通真係旭雙馬？

而變仲有冇新料睇

幾時有建制派議員扑嘢片